屌你老母 咪block 我啦

知唔知比人block 係好傷心嫁 解番我la

其實冇人block你， 邊緣人發現案。

我都比人 block撚哂
完全搵唔到佢

好想解block.

Ching 比邊個block

以後唔打籃球了

好我會改正的 唔好掛住其他人

我以後要打了

show blocked user - ching好波

( Show Blocked User - 昂山seulgi )